{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6526220'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2015-01-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부 봄동된장국"
    },
    "text": "豆腐と春白菜入り味噌汁\\n\n春白菜の甘さに味噌の香ばしさが加わり、おいしい豆腐春白菜味噌汁です。 初めて口に入ったとき、春白菜のさわやかな風味と味噌の香ばしい香りが調和して口の中いっぱいに広がります。 ここに豆腐のしっとり感と柔らかさが加わり、素晴らしい味をお届けします。 春白菜と味噌はお互いを完璧に補完する組み合わせであり、豆腐の追加的な味覚を引き立たせます。 このスープは暖かい春にふさわしい味であり、一食の食事としても完璧な選択です。 簡単に作れますし、健康にも役立つ材料で構成されています。 また、春白菜の豊富な栄養素と味噌の発酵作用が消化にも役立ち、健康的な食事が可能です。 簡単な材料で作ることができますが、その味はかなり豊かで満足です。 ピリ辛唐辛子粉や様々なタレを加えて、自分だけの個性を加えることもできます。 すべての材料は簡単に入手でき、自宅で簡単に作って食べることができます。 温かいスープに渋い春白菜と香ばしい味噌の味が口の中に広がり、いつの間にか暖かい春を思い出させます。 こんなにおいしくて健康的な豆腐春白菜入り味噌汁を作ってみてください。 世界で一番おいしいスープをお探しなら、このスープがおすすめです！ , 調理時間:60分以内、材料:春白菜(茹でたもの)、豆腐、長ネギ、赤唐辛子、カタクチイワシ、味噌(自家製味噌)、味噌(市販味噌)、唐辛子粉、刻みニンニク 、レシピ:茹でた春白菜は冷水で洗ってから食べやすく切ります 豆腐と長ネギ、赤唐辛子も適当に切ってください スープも事前に準備しておいたんですが 冷水にカタクチイワシのシイタケのおかずと残ったシイタケの柱を入れて約20分間煮込み、昆布を入れてさらに10分間煮込みます。茹でて水気を切って適当に切った春白菜に自家製味噌23大さじに市販された醤油大さじ1 唐辛子粉12大さじ おろしニンニク12大さじを入れてもみもみ下味がつくように味付けします カタクチイワシの出汁と豆腐を入れて煮込んでください 適当に煮えたら、最後に長ネギと赤唐辛子を入れてもう少し煮ればいいそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁はどのように作られますか？",
            "answer": "茹でた春白菜は冷水で洗ってから食べやすく切り、豆腐と長ネギ、赤唐辛子も適当に切ります。カタクチイワシのシイタケのおかずと残ったシイタケの柱を入れて約20分間煮込み、昆布を入れてさらに10分間煮込みます。茹でて水気を切って適当に切った春白菜に自家製味噌23大さじに市販された醤油大さじ1 唐辛子粉12大さじ おろしニンニク12大さじを入れてもみもみ下味がつくように味付けします。カタクチイワシの出汁と豆腐を入れて煮込んでください。最後に長ネギと赤唐辛子を入れてもう少し煮れば完成です。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁は何分以内で作れますか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料には何が必要ですか？",
            "answer": "春白菜(茹でたもの)、豆腐、長ネギ、赤唐辛子、カタクチイワシ、味噌(自家製味噌)、味噌(市販味噌)、唐辛子粉、刻みニンニクが必要です。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁はどのような味ですか？",
            "answer": "春白菜の甘さに味噌の香ばしさが加わり、豆腐のしっとり感と柔らかさが組み合わさった味噌汁です。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁はどんな時に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "暖かい春にぴったりの味であり、一食の食事としてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁はどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "春白菜には豊富な栄養素が含まれており、味噌の発酵作用も健康に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁にはどんなアレンジができますか？",
            "answer": "ピリ辛唐辛子粉や様々なタレを加えることで、自分だけの個性を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁は簡単に作れますか？",
            "answer": "簡単な材料で作ることができますし、簡単に作って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁はどんな風味がありますか？",
            "answer": "春白菜のさわやかな風味と味噌の香ばしい香りが調和した味わいです。"
        },
        {
            "question": "この豆腐春白菜入り味噌汁はどんな季節にぴったりですか？",
            "answer": "暖かい春にぴったりの味わいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 588
    }
}